點解咁懦弱？

大家應該都有遇過俾人打尖
咁點解永遠都冇人會出聲？

啱啱我搭巴士有個冇戴口罩嘅男人打我尖
咁我拍佢膊頭叫佢排隊
佢排返我後面
本身諗住佢排返我後面就算
但係就聲大夾惡咁喺我後面問候我老母
咁我仲點忍佢
大大聲咁叫佢排返隊尾
希望有人和應下 幫下手 用群眾壓力等佢返後面
點知大家都係睇 助長咗依啲人以為自己冇問題
如果大家俾人打尖會由得佢定屌到佢翻艇？

試過好多次都即刻屌7打尖條友先
間中有一兩個人會幫口 但好多時啲人都唔理
好多香港人成日都覺得多一事不如少一事
唔明點解連自己應有嘅權利都唔去守護

所以其實黃嘅一定唔止二百萬人
但係大家都係諗住靠人地 唔出嚟 抱住算啦咪俾佢囉嘅心態
變到明明自己啱都要俾人屌返轉頭咁